日本人特登去神社掘返比支那雞埋左既繪馬出嚟！！！

我地係咪應該要去Twitter多謝返人地幫手

Push

push，起碼一人一句多謝啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

感動

仆街支雞諗下點還啦

講左多謝

推

Push!!

民族嘅優劣之分出哂嚟

日語回覆交比我啦

好感動
多謝你哋

日本人

好多謝佢地

屌你老母我係日本人啊

日本人好高質

港日友好

多謝

日本一

真係好痴線

我愛日本人🇯🇵
大家快D去唔該人啦

神社D STAFF來的

其實佢係香港人？
好多謝你

高下立見

張相係佢朋友俾佢

告隻支那雞刑事毀壞，以後ban入境啦

日本朋友幫手報警, 可以BAN到條微博雞冇得再入境日本

唔單只係日本人 係神官

多謝先

下次去日本親自拜訪

仲要特登搵搵返出黎

ありがとうございます

瀆神

連登禁Twitter link出網頁
有無計方便直播用Twitter app 開返個頁

喊出黎

已thanks

晚7點 IFC 唱埋美國國歌 曬支那國歌冷！！！

一切向美國示好嘅野都要做，唔通你唔想人權法加辣同埋通過？

Thank you US bilateral senators!

鍵戰

Thank you

今晚7點ifc唱國歌
913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

ありがとう謝
ariga多謝
光復香港 時代革命

原來
唔識睇日文

講左！

睇佢白衫就知係神社工作人員黎

一定要多謝佢地！！！

Twitter 手足進場

一個民族嘅素質

twitter要多d人！

質素啊

明明大家素未某面...但係都可以做到呢個份上
我見到人性嘅光輝

我唔識日文唯有用英文講thank you

支那雞生癌死

大家可以打
本当に感謝いたします。
お友達にありがとうございますとお伝え頂けませんか？

Thx

多謝
港日友好

打英文都得！！

推
光復香港，時代革命

坐言起行

網頁版連登

一定要多謝佢！！

香港人です
ありがとうございました！！！

本当にありがとうございました

呀連卡多 哥渣e much

iOS 可以揀Open by browser 就會redirect

arigatou

大和民族

屌那星 好感動
多謝

阿姨吉多

多謝 好人一世平安

感謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

ありがとうございました

ありがとう！

多謝日本鬼子！！！

快d like

支那你見到嘛，係你自己令到全世界與你為敵丫！

大家開個acc 講英文又好 日文又好
同人講句簡單多謝

絵馬をお探ししていただき誠にありがとうございます
感謝致します

港日一家親

日本人

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

癡線
勁有香港人心囉

Thanks

我屌 我愛日本

全球抗共不遠矣

天滅大陸蛆

移民過去

一齊入去留言支持！

Pish

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

我在新屋嶺的32小時

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

回呀

喊咗
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

日本人真係.. 一人一句多謝

好感動

件衫係神社職員？

邊間神社，下次去大阪一定要去掃御守先

p

謝謝你們

香港人黎架..

Thank you!

done

多謝日本既有心人

香港人既日本朋友

日本人都好過所謂同胞

多謝！

世界一民族

感動好多謝你！

件衫有d似神主黎

her

究竟點解同上面啲人可以咁大對比

915港島大遊行

Sorry巴打未訓醒唔小心hi錯左負皮

快啲去回，唔好係lihkg 打j

感謝

友達 tomodachi = 朋友

cls

係巴士差啲喊左出嚟

好波！！！！！
我愛日本人！！！！！

友達係av 題材

wp

google translate thank you咪得

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

傷害民族感情
我要代表香港人狠狠懲罰佢地

阿li架墮

又學到嘢
多謝你

好撚sweet呀屌

I love japan

呀李呀多歌齋伊mask

被連登仔仆嘢

仆完梗係

Arigato

ありがとうございます！

給日本人致以最崇高敬意

應該死刑

唔好搞人地既繪馬！

唔識日文！識嘅巴絲要去多謝人呀！打國際戰線呀！

哇屌好感動

retweet jor

Google translate左呢句出黎
希望佢地睇得明

香港の人々はあなたに感謝したいと言いたいです。

pushh

好人，一生平安

日本絲打

人唔笑，狗都吠

Arigato!

日本人真係掘返出黎

痴線架

我都唔敢寫希望移民日本

支那人真係唔死都無用

多謝日本人!

721
811
831

Retweet and thanks!

好撚感動
ありがとう

推到日本永久限止臭雞入境

啊梨吉多哥齋e乜

推！

We connect，多謝你
素未謀面嘅外國人都好過 果d所謂嘅同胞

日本人呢d 野真係好上心

日本人真係好高汁！！！！！
相比之下果個大陸妹真係好丟假

再推

CLS, 日本人呢個民族

質素高下立見
日本人 支那豬

係翠太

咁少like

多謝
有無人可以cap圖/放條link上去
無twitter ac

無限感激冇twitter嘅手足開個同佢講聲多謝吖！

like左

快啲去多謝人！

感謝日本人

多謝曬

莫名其妙截中淚點

民族優劣
高下立見

真優秀民族

Ali 吉多

俾隻支那雞睇到應該激到爆血管

支那人有少少信仰心就唔會咁柒啦

見高低

ありがとうm(_ _)m

已多謝

真係抵我地咁崇日

誰都不許說我的大日本不好

多謝你地

已 like and retweet

Respect

所以無論乜嘢輿論都可以用來反擊，又贏咗漂亮一仗

ありがとう ございます

Twitter戰線出動

我愛日本人

已 "Thank"

好多謝佢哋
感動到喊

Eason |2️⃣3️⃣ ♐️🚹& 🏳️‍🌈 | 香港人 | Japan Enthusiast | Enstars TW | EN英語/中国語/広東語/日本語OK | 日本語勉強中です
香港人嚟喎。

冇嘢了，我戇鳩。

日本人 好正❤

無睇錯係神社神官幫手

快啲去twitter多謝人先啦

大和民族vs支那中共

真係高下立見

愛心少不了

日本人世界第一

日本人真係特別高汁, 大陸人再過多1000年都追唔上

ありがとう

咁都搵到！

香港人黎架～

push

おおきに

推 依個方法好呀
要好好懲罰下啲支那雞

日本人真係好高質素
香港人都要努力

呢幾個月見到好多香港人唔止好，可以用痴撚線形用，但仲可以進步，例如我哋釋出善意時，例如發夢時見到有人專登帶多口罩去派，物資等等，我哋再行前一步，唔好怕羞！再主動少少！

要記住我哋唔係做壞事，唔需要偷偷摸摸，唔要需怕羞！

大陸人真係好鐘意滅聲

打翻句啊曆咖多，加幾個hashtag都好呀

ありがとうございます‼️

轉載俾佢睇，睇下佢會有乜反應

多謝🙏 連結所有民主國家

人地日本人身體力行咁專登去掘返繪馬出黎幫我地
連登仔唔係連係fb/twitter禁幾個制出文宣,留言,轉推都懶呀嘛
fb/twitter戰線需要大家幫手

言已留 推！

a你條命
日文漢字嚟架
自己去買返本日文語初級睇啦

日本人嘅高質更顯得隻支那整容臭雞垃圾

身體力行去日本支持先

舉報佢

我決定去多十次日本旅行，以示對日本既敬意！

感謝日本有心人

神官大人

915 / 10.1 有冇人舉日本旗

高汁到

幫手係日本報警

どうぞ

日本人
我愛你地

做野

啱呀！！咪撚污染日本
死支那雞滾回支那

pish

嘩屌 喊出嚟
ありがとう

replied!

有google translate唔用
衝出黎柒

即係神社工作人員走去掘返個繪馬出黎呀

佢點搵到

どうもありがとうございました

係香港手足 同埋佢日本嘅朋友快啲入去瘋狂多謝佢哋

咁都搵到認真我覺得要做返d野多謝返日本人
除左捐錢之外,我覺得搵識日文既巴絲打拍返條片有冇諗

睇裝束似係喺寺工作嘅人

無言感激

好人一生平安

Android撳open in chrome都係Redirect去app

日本人
多謝你地

對準政權 遍地開花

respect

好治癒

牙le架多

學綾瀨遙話齋，ありがとう

多謝巫女姐姐

Eason 手足！！！！我愛你！！！！！！

痴撚線架

隻狗仲係日本

有冇巴打報警？

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

文明

Thankyou

國際戰線

上去多謝

arigadou

真心多謝佢！

謝謝

大和民族
真係全亞洲最高質素

多謝Thanksありがとうございます

日本人多謝你地

Cls民族

已講多謝🙏

好好人

阿利吉多

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

We connect

祈願 天照大神同月讀大神會詛咒拆人繪馬既支那人

DLS, 我諗起郭笑傑就覺得好L羞

幫手搵出黎嗰個係神官黎，仲要掛咗返上去近“授与所“附近嘅“奉納所“，肯定唔會再有人去整到佢落黎

btw搵返條女嘅weibo後續真係好好笑
俾大陸人屌話去日本係漢奸，用iPhoneX係唔愛國

日本多謝

重點: iPhoneX

佢個profile寫自己係香港人

啊力吉多

去日本既巴絲可以親身去果到感謝啲職員

支那雞埋咗人地塊繪馬會有乜報應？

同埋佢咁嘅行為真係認明咗一樣嘢…就係當年日本人殺咁多支那人真係無錯架

日本人高質到 多謝你地我地可以做到的就係要去多幾次日本幫手振興經濟

已謝

佢條仔仲好笑
話日本係藩屬國
有無人可以譯完放上twitter度？

咁樣支那人唔會明架
要用簡體大大隻字寫出黎先得架

講真我去左日本咁多次
真係完全無諗過有人會搞人地啲繪馬咁仆街

多謝日本人

係香港人嘅香港朋友去揾定香港人嘅日本朋友去揾㗎

誠にありがとうございます！

RT咗

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

哇,好感動

係愛呀日本人

好温暖

搞人地既繪馬即係唔尊重神明

口嫌體正直

想同佢地講多謝同埋福有攸歸

識唔識譯「福有攸歸」個日文？

好人好事

有無人知係邊間神社，想奉獻

應該搵間寺嘅Twitter（如有）去多謝

仲要覺得拆咗好威威
真係柒出國際
所以話中國遊客冇品唔係冇原因的

都唔係今日嘅事啦

又掉臉掉到外國去

未有twitter嘅快撚啲同我申請個account

我account俾人封左
太耐冇用都會被…

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

應該似係個日本女仔再搵神社職員幫手

有冇人幫手po去條支那婆個微博到
激撚死佢

Thank you so much 日本🇯🇵人
好感動
支那賤畜可會覺得有一絲自愧不如？
究竟知唔知點解全世界都唔撚歡迎你班支那畜牲呀....

cls果然有人掘返出黎
隻中國走地雞聽聞仲喺日本嘛？常年外遊嘛
同當地人鬥埋啦
搵人上微博通知隻雞一聲
外遊港人有野同chinazi玩了

天佑香港

支持 不過應該冇人有支博ac

大家係到like同多謝無用
入去條link推爆佢

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

太有心多謝！

其實條支那西影左擺埋角落一二便
應該都搵到

😭😭😭

好有愛

何止無得入境, 扣押佢365日啦

多謝你, 日本人!

日港友好

thank you

好嬲呀！
點解日本人咁好⋯⋯

like and retweet

如果我冇理解錯嘅，佢好似的確係犯咗法？

唔係撥冷水但fact check:
其實原tweet係香港人用Google Map搵到個埋起咗個位，託日本朋友去掘，唔係日本人自己幫手去掘...
我知士氣重要，但係咁樣搬弄字眼只會令我哋同班藍屍五毛假新聞冇分別

G持日本禁止大劣人入境

事實就係個日本朋友幫手掘左出嚟...

就算比壞人埋住，神明都會睇到，會幫助正義之士！
壞心腸嘅大陸雞，等天收啦

香港人真鄉下

屌好癲日本人

係天使

佢係香港人黎

tuiiii

Done

得3000個retweet

你班連登仔係咪咁仆街啊

人地幫哂手一句唔該都無

同我推到上top噠

915全部人舉美國🇺🇸德國🇩🇪英國🇬🇧

tui

哭了

已經多謝，retweet !

呢場運動係咪壽終正寢？

已多謝! 日本人真係好高質

事實就係日本人挖
已經夠港日友好

唔洗要求到佢自動自覺去挖先要感動

有冇人知係咩神社下次去一定要親口講多謝

有冇方法可以搞到隻支那雞唔可以再入境日本

擅取繪馬係犯佐盜竊罪，屬神社私人物品
雖然繪馬係由物主購買，但掛上神社後就代表所屬權係屬於神社
就算佢冇直接拎走都係犯罪，要告係會告得入，睇有冇日本人幫手拉鳩條支那雞

順帶一提如果有犯罪紀錄，特別係日本國內犯罪，將永久不得入境

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

遲啲如果日本唔好彩有咩事香港人一定要幫

有冇方法將隻支那臭雞驅逐出境

咪係
肯去已經好好

希望無比大陸西破壞

已大大力轉推加回覆

果位人兄話佢係香港人喎.

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

諗返起前排有個香港人去日本 比隻麻鷹叼走左隻百變小櫻公仔 然後日本有個節目幫佢搵返 日本人對事情既執著 追求細節 真係世界第一

有病都咪搞

915

有冇link？好似好正

係佢既日本朋友去現場搵

Rt

嘩

已日文回

條臭雞改咗名
我朋友send比我
佢專登上去搵
支那雞
有人問佢包夜幾多錢咁既貨色

香港人嚟
不過都要講句多謝

白袍個位好好笑容男士係神社職員wo

之前有d特別既神社同動畫聖巡有關
會特別多人響繪馬上面畫好靚既畫( 日本人出名畫畫勁
咁有d人見到好靚一時起貪念真係拎走左

福有攸歸其實正式意思點解我都唔知
只係知好似係因為對方做左好事，希望佢有好報?

支那人既素質

日本人既質素

N年前日本311地震海嘯, 好多香港人即刻仆去捐錢

根本就唔止呢隻臭雞先咁樣做
啲大神社有好多香港人寫完類似香港加油既繪馬都俾人破壞晒

日本真係要禁晒啲大陸人去囉

行申: 啱啱去完日本番黎

巴打你去左邊間神社?
呢d一定要廣傳/文宣做野

伏見稻荷
我見到有幾位巴打絲打嘅繪馬一係比人畫花一係就比人整爛扔咗係地上
睇唔撚過眼 執番地下果塊 寫番兩塊蓋撚住班畜生嘅繪馬
走果時仲係度 唔知而家點

暫時未見到靖國神社有人搞

條支那雞聽日又去埋返塊牌

塞個牌入佢個閪

有冇係日本巴打/日本人做野?
咪俾呢件支那雞又黎

冷門神社咪無人搞囉.
其實有啲相對細既神社會有好多日本當地人好仔細睇人地啲繪馬寫咩,
所以香港人去開旅行經開啲相對細既神社,
不妨寫下繪馬, 俾多啲日本人知道.

好多日本人其實都好支持我地香港人架

支那狗真係肉鳩酸

この絵馬を守ってくれて、ありがとうございます感動しました。

唔該巴打

唔洗客氣

都唔係似

直頭係

神主嚟

賤格又無聊

見到佢地既願望中國強大 真搞笑。
中國強大 佢地可能變成太監 真係好咩

去日本求中國強大
人唔笑狗都吠喇

日本既神 都唔會show佢

日本強大就會show

好以話日本會告呢隻雞